［示威內的文化］真心唔好係又屌唔係又屌

只有當你肯撚定個個係警察先好屌人好唔好？

依家示威者裡頭已經形成左一種文化，黑衣蒙面，大家遮住自己身份就好似有一種凝聚力，排擠外面唔同自己文化嘅人！

一·你睇落係一個香港人而你唔戴面罩就會開始懷疑你

二·當有人拎起部電話啦，姿態似影相，就會屌鳩你

但我想講，我地嘅人係會流動，人數會變，民意會變！唔似狗咁三萬就得個三萬！有時會多有時會少，唔係個個第一次都會融撚入到我地嘅文化，今日85罷工本應和理非先係主導，你地勇武就走去拆狗屋，好多和理非第一次走出黎見到咁嘅場面想影下好撚出奇？你地就成班人屌鳩個d人，係咪有種心態叫人唔好影相都覺得為左場運動出左分力呀？。佢走埋黎，除你個面罩，影你個樣就話遮，偷拍你比你發現就話遮，你都遮撚洒個樣都要屌鳩人做乜撚野呀？好聲好氣講聲唔該，做返個有教養嘅人，唔好做狗做嘅野啦！和理非即刻比你嚇撚走下次想罷多次工都唔罷啦。

所以，大家對同路人可唔可以友善，真係分清楚個個係仆街先好屌呀？

Be water, and dont lose your mind!

推

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！不分化！

推比d兄弟睇下啦
大家都係有文化嘅人
做返真正嘅自己
唔好再因爲蒙左面就迷失左

好撚心痛見到大家一黎就屌鳩d未知係咪仆街嘅人

有好多真正嘅仆街應該屌
留力屌個d啦

除非你你們蒙面比人影鳩左你相遮

以前無試過有禮貌？
最後結果點呀？
咪一大班義士俾人偷拍放上網囉
扮示威者嘅狗又有 男扮女嘅鬼又有
好多時唔係因為想屌人
而係大家驚呀！
見過鬼仲唔怕黑咩
大家都係驚有義士唔小心露咗樣而俾人影到
搞到班狗有機會去拉人

仲有嘅係，多數屌人嘅都唔係前線，用個腦諗下都知，班街坊撚夠膽上前線去八掛咩

（btw講撚咗十世要帶實個口罩，永遠有啲撚屌鍾意除低個口罩講偉論又唔望下周圍環境有無外人）

你係咪痴撚左線呀
唔撚戴咪唔撚戴囉 都係佢自由 幾時變成剝奪人地嘅自由架？
乜野外人定自己友呀
如果係咁 咁你屌撚左扮示威者嘅人先啦 咁撚叻又唔見你搵洒佢地出黎？
分唔撚到就唔好屌d on 99一睇就知第一次出黎示威嘅人
好多應屌唔屌嘅人就係你呢d人煽風點火

佢唔帶口罩仲蝕底過你
你都識講醒水嘅都知要扮示威者啦

係咪以前試過嘅野無撚用 就一世都唔做 明知個樣野無錯都好
咁樣係咪要同和理非割蓆呀？

係和理非用過無用，先可以勇武
有先後次序架
割唔撚到架
明唔撚明呀？
即係話 一個有文化嘅人，內心都要有和理非，之後先勇武架！

各位手足 係時候要搓吓你個心

屌你老母，依家就係成日有人唔好好保護自己，我哋去保護佢哋，又俾你條垃圾分化撚去屌我哋亂屌街坊，其他人唔戴口罩係佢哋嘅自由無錯，但係佢哋俾人影完又走去屌鳩人影到佢，我哋咪去幫拖要人del相囉，你話如果個個都識好好保護自己，怕乜撚俾人偷拍大頭呀，

仲有
扮示威者嘅人我哋無屌到咩？你無撚嘢呀？乜鳩都唔知就喺度吠

邊撚個分化撚呀
大家心知肚明啦
就係你分化緊好撚多香港市民同示威者呀
淨係用一邊屎忽諗野 講到好撚偉大企係示威者個邊諗野
我就唔撚相信個個示威者都好似你咁撚樣！

屌你老母
你返歸啦3毛狗
等你個垃圾post沉算

你淨係識屌人老母嘅遮辣殺
Block柒你添啦

Push